---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13489"
date: "2011-02-06T17:05:40"
uploadBy:
- "Martin S"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Endlich hat Recht die schwarzen Kettenglieder gibts in den Explorer-Kasten
(Tx Explorer, Robo Explorer)
Sie haben aber an der Seite größere Noppen damit die gummiteile besser halten.